有冇人有用hkbn 寛頻綁死咗個mytvsuper

屌佢老母 明明記得年頭再續約嗰陣冇剔到個乜鳩mytv 組合
琴晚去睇多次張單 無啦啦收多咗成120蚊
本身我電話都係用hkbn 貪佢平又算快
依家48蚊 一個月5 gb

但覺得寛頻嗰到格硬俾多成舊水好唔抵
有冇人知未完約可唔可以cut 咗呢個mytv 嘅組合服務

$269 1000M 上網算唔算襟用
老豆有時都話WiFi 廢廢哋

不嬲都要打去同佢講

咪條撚屌會咋咋低

講到明唔要
成日打黎陰我

打電話講清楚
佢成日打黎問你係咪唔啱睇 又話好抵果D 勁煩
btw wifi廢似router問題多

咁佢續約唔好俾人揀喇
揀完又塞俾人
屌

未完約係cut 得？

係
啲sales 好煩

續約堅持唔要，送濾水器

希望成功

Router 樓下啲電腦鋪買咋

Mytv cut等

等=得

隔離台$1xx 1000mb

佢打嚟同我講我即時話唔會睇 唔好續約
佢話咁你擺喺度就得 唔使交返去

唔知佢個咩plan 最驚係綁死咗

咩嚟？
我手機先48
屋企就250鬆啲

好耐冇聽呢啲電話

我幾年前簽㗎喇
屌佢老母 呢啲仆街電訊公司吓吓逼人唔續佢約先會平俾你

Pccw 以前用落麻麻
Dl 完個app 都唔識點搵幾時完約

屌你老母車頭

等我以為連登有愛 原來嚟嚟去去都係幾個巴打